有冇人知笑波子，大J 呢d 月入有幾多？

見大J 換左架Jeep , 改裝用10萬
又租村屋住

老老豆豆
月入有冇10萬？

點止10皮

咁有錢既咩

仲要笑波子唔似好大駛
如果佢老母幫佢儲存，投資fatfat喇

10萬view就分到有7千到1萬Hkd，自己計

100萬view先啱

照咁計
佢7月淨係靠YouTube既 view
已經月入12.5萬

咁撚少

再加佢插播係片中嘅廣告，再加贊助，通常佢地紅咗都唔係咁在乎d view,因為最賺錢已經唔係d view,係d活動同廣告

Oh
咁計佢7月得1.25萬
照計唔有錢啵

估計1m-2m 一年，計埋接廣告
但依家做yt要請人剪片同做mkt，依到又要扣返錢

100萬有ads既view係得3000-4000hkd

睇section同分類，舉例，遊戲果一類，廣告多， 你view數佔比例多，會分多d，反而多人做會少左錢分

想知佢地洗唔洗交稅？

好似要

有收入就要嫁啦

如果有一個月
全部人罷睇
佢係咪仆得街

佢報幾多由佢UP

廣告呢？搵佢地拍條片都幾萬

你覺得有可能?

大J本身自己就有錢啦

有冇人知笑雞子定光頭星賺得多啲

你係咪傻撚左 罷睇只會增加佢既views

大j 有2個channel

有冇計埋